想揾返個hehe故

前面一大段正常甜故內容，但最後話大家都讀緊男校。

有冇巴打幫到手

thx肥絲巴打